有無人喺AC CONSULTANT LIMITED 資保顧問有限公司做？

跟左個朋友上去聽左個簡介會
覺得份工好似幾正面
又幫到人
又搵到錢
又唔似厄人
因為唔洗我比錢出黎
入面啲人又好似幾成功
我都想好似佢哋咁. 但係又驚中伏喎
有無巴打絲打有做過？想知伏唔伏

做過，幾正

返完覺得自己好有正能量，好想幫到人

期待同樓主做同事

傳銷公司有咩問題？
同埋傳銷都有分好同壞
我想知呢間好唔好姐

今時今日傳銷仲會存在就係有班on9相信有好既傳銷

好多人都咁講
但我上網search過
又無佢地公司嘅負面消息
你地又講唔出
咁係咪盲反？

你去做啦
唔好信呢度d人盲反
自己仆完街就會明

我都俾人打人黎問 叫我去面試唔知會唔會伏左

啱啱都收到電話，依家唔知點咁

ching可唔可以分享下，今日都收到電話

想知ching 嗰度係做咩架